［集思廣益］點樣避開同事自己食飯

口水橫飛

話自己唔舒服得唔得

你咳兩聲咪冇人敢同你食囉

約咗人
想食其他嘢

帶飯

我中左武肺

話要揾老婆食飯

帶咗飯
訂咗飯